次次行動升級，中計黨就浦頭

屌，我唔理你係三毛定係思維水平不足既同路人
而家香港人已經處於退無可退既狀態
係必須要收復97以來既所有失地
兼且達成雙普選同香港自治
香港先會重生
既然叫得出係革命
就要推倒成個體制
只要係針對體制及其爪牙既行動
我地都必須支持
核彈都唔割蓆
講完！

推

行動仲可以點樣升級？

不要說「光復香港 時代革命」
試著說「五大訴求 缺一不可」

真係要諗諗
再升級係佔領警署？
攞入面啲槍
出嚟同狗死過？

我覺得今日罷工好團結
可能可以再訂個日子再罷
下次可能罷三日
咁樣升級反而仲好

駐港外交部即係中聯辦？
Sorry唔係太清楚

不過我唔係想割蓆
只係諗緊勇武嘅極限係邊
你話要打贏警察，我覺得唔太可能

贏民意的方法